唔出聲又話人唔表態，表態又話人人血饅頭，幫襯又話人難食

說好的互相扶持呢

地政處就元朗中資銀行 僭建圍板非法佔用土地發出清拆令

黃店要做野架喎 唔係把口講就係

但老老實實有人話你難食仲好
你可以有得改
遲下無左黃圈 個陣就到你執